覺唔覺搶人男/女朋友嗰啲臭西真係好黑人憎

好撚想佢地死
佢地最後折墮都係自己攞黎
仲要扮曬受害者咁
究竟知唔知個醜字點寫

有時真係想直接公開佢地啲資料

比人搶走嘅咪又係賤種

帽左？

仆街程度
出軌個位>第三者
只係你成日ff 你另一半係比人勾引

係

Agger

會唔會係佢唔想 係其他人勾引佢

真係好賤 只可惜依d人通街都係

無可能 勾引就要受咩
有得唔想既咩

咁嬲就公開佢地資料啦

兩個都係仆街
走得快好世界

如果真係愛你嘅話點搶都搶唔走啦

D女人哄下就受 送下禮物 去下旅行 咩都得呀

不能同意更多
希望條仔快啲仆街死又好生性病又好
唔好係到阻撚住哂

怕犯法

身邊搶人男朋友果d不知過得幾幸福
跟得人走既好得去邊 節哀順變啦樓主

你個名

擺搶人條女條柒頭上黎
唔公開佢其他資料囉

係我男朋友比人搶

唔覺 鐘意一個人為自己爭取下
怪就怪自己留唔住另一半

如果搶走嘅係ex又點計
唉

跟人走果件正臭西，見過人一次就飛九我 好傷既

agger
拆散人仆街死